物資：區旗

禁止將國旗、國徽、區旗及區徽用作某些用途

不 得 展 示 或 使 用 破 損 、 污 損 、 褪 色 或 不 合 規 格 的 國 旗 、 國 徽 、 區 旗 或 區 徽 。

國 旗 、 國 徽 、 區 旗 或 區 徽 必 須 按 相 關 法 律 規 定 的 規 格 製 造 。

國 旗 、 國 徽 、 區 旗 或 區 徽 或 其 圖 案 不 得 展 示 或 使 用 於 商 標 或 廣 告 。 此 外 ， 國 旗 或 其 圖 案 不 得 展 示 或 使 用 於 私 人 喪 事 活 動 ， 國 徽 或 其 圖 案 不 得 展 示 或 使 用 於 日 常 生 活 的 陳 設 或 布 置 或 私 人 慶 弔 活 動 。任 何 人 違 反 這 些 條 文 即 屬 違 法 。

非 經 副 行 政 署 長 事 先 批 准 ， 任 何 人 不 得 在 任 何 行 業 、 職 業 或 專 業 中 ， 或 在 任 何 非 官 方 機 構 的 標 識 、 印 章 或 徽 章 中 ， 使 用 國 旗 、 國 徽 、 區 旗 、 區 徽 或 其 圖 案 。 如 向 副 行 政 署 長 事 先 申 請 使 用 國 旗 、 國 徽 、 區 旗 、 區 徽 或 其 圖 案 ， 須 以 書 面 方 式 提 出 ， 並 送 交 以 下 地 址 ：

香 港 添 馬 添 美 道 2 號
政 府 總 部 25 樓
政 務 司 司 長 辦 公 室 轄 下 行 政 署

傳 真: 2804 6552
電 郵: flags&emblems@cso.gov.hk

任 何 人 公 開 及 故 意 以 焚 燒 、 毀 損 、 塗 劃 、 玷 污 、 踐 踏 等 方 式 侮 辱 國 旗 、 國 徽 、 區 旗 或 區 徽 ， 即 屬 違 法 。

有 關 違 法 的 詳 細 條 文 ， 請 參 考 《 國 旗 及 國 徽 條 例 》 和 《 區 旗 及 區 徽 條 例 》 。

Ok 識做

大馬人用過呢招

支持 買多啲 放係前線 等記者們可以影多啲注目既畫面！亦可進一步幫到前線既大家！

今日就去買
屌佢老母

推

邊到有得買?

有無人知邊到可以買？

支持，但都要小心，啲犬一定唔會理你有冇區旗

依家同大家搜集下

包住個頭 防下spray都好

我係特區人呀屌

班狗人都敢殺仲驚踩爛你支區旗

放習維尼 / 毛澤東大頭相係前線得唔得

區旗售賣點
中華人民共和國國旗及香港特別行政區區旗可於香港各大書局購買。 其中包括:
1.商務印書館/
2.中華書局/
3.三聯書店/
4.天地圖書有限公司/
5.辰衝書局文具部/

都好似有

Push

咪ON9~~~到時警犬先控告你拎區旗去示威唔尊重

唔該巴打

呢個掂

大家快啲買
遲少少又會被警犬捕住晒

諗得過

班狗唔撚會理

有冇人有蝗國國旗 著上身再去示威

我愛香港

諗過 但驚環球時報第日「愛國憤青 不惜上街支持條例」

依樣堅有用
一、
區旗有樣野好係中共狗果隻鮮紅色好搶眼
想像下成班後生著住當披風 然後上街
唔洗做咩個畫面已經夠士氣
二、如果班狗打埋黎 整爛張旗畫面又夠煽情 可博輿論
三、可以遮到義士既衣著

搵人集體採購啦屌

唔撚敢搞

支旗太撚柒，掛係頭上面都有浸柒味

人地大馬用返國旗係因為真係愛國而發聲反對。

呢個國你愛? 梳，我不了

愛國青年比香港黑警打到頭破血流

有國旗再加反送中 點睇

我憎既係中共

速佢老母龍

唱蝗國國歌
睇下佢夠唔夠膽打
射唔射催淚彈

香港黑警受外國勢力指使毆打愛國青年

國旗區旗

玩區旗有無犯法先
國旗好似犯法架

如果區旗比催淚彈打中點算？

係毆打支持修例愛國青年

D狗唔會理 開槍爆頭都出現啦

邊到有得買

我地係去唱聖詩

但係大家要撲趁早，班狗成日搶先一步做野

呢兩日天橋底紙皮阿婆唔見曬、超市物資第一日就異常地少，大家一定一定要快手

諗起班警犬扯爛國旗就扯

外國巴 鍵盤戰士 唔該幫手推一推
唔通真係一日拖得一拖咩

push到全世界既香港人都睇到
push到全世界都睇到香港人

係外國既香港人入黎，繼續引起各國輿論

三中商

我愛國架！

一大班人同黑警對峙緊既時候
唱蝗國國歌 拎維尼，中國地圖張相出黎擋 兵行險著
不過記得要加反送中

打亂佢地既部署先係重點
真心可以一試

將區旗變做統一服飾有冇得諗
可以令政府認唔到人之餘 又有象徵意義 同埋記者影出黎都吸引D

主撚狗 主撚狗 我知祂撚狗~

呢條橋幾有趣

乜都試下
support

油蔴地有間嘢叫大地旗幟
之前報紙報導過
好多國家嘅旗都有現貨賣

整合有關6.12簽名網！希望各位可以入黎簽個名

冇錯，唔好太天真

咪玩啦，哩幾年最大問題係差佬同保皇做乜都合法，香港人做乜都係犯法

Marked!

記者都打 驚你老母西旗

咪on9啦，都開槍打頭仲撚會理你區旗咩

未有新旗代表之前 都係用返大風車好

可能國旗仲好D

一句區你老母旗

一來做護身符
二來記者可以影到多啲特別畫面

幾十幅區旗咁壯觀 外國媒體報出去 傳意好啲 外國人易明啲

咪撚戇鳩啦，害撚死人呀，一陣有個直必腸真係當正支旗係神功護體咁，
俾啲賤種一槍打埋去就戇鳩鳩啦。

包頭個下當你破壞左啦

屌你有就買啦，揀三揀四使唔使filter埋塊旗邊度造呀
on9

你當枝旗避彈衣咩

係都英國旗 (學阿婆) or
龍獅旗啦

區旗 中國旗 咪只會話愛國中國人

毛主席

唔好以為一塊布可以保護到你
D 狗無性架!

咁咪無得話你暴動

戴區旗上陣最重要效果係要搏佢唔敢打你 同埋就算打都可以比記者影到 最好玩大啲戴埋國旗 手段唔緊要 最緊要係撤回

唔講D咩
剩係有一個領人係後面揮旗 一班義士係前面衝 仲要周圍有催淚陣既煙
比外媒影到已經夠做頭版
諗起個場面都有D眼濕濕

到時咪又係比人話港獨 咁樣咪將反修例污名化

買區旗咪即係送錢俾中聯辦洗 on9

唔知有無用，但有機會就要去試

D狗唔會理你區旗架

幾十蚊 我地政府會當係錢？
起條跑道都唔知幾多億
你真係未見過大蛇屙尿

唔好再9up喇你

買得過 拎黎比大家睇我地熱愛香港

披住先 必要時拎黎擋惡犬

認真，淘佬大把區旗好平

即去印一堆有區旗既tee, 比大家著點睇

係咪著區旗tee出街都唔比先

買共產黨旗好D. 唱紅玩黑. 舉著紅旗反紅旗

幾時再有行動

淨係樓主post出黎個段條例頭幾句已經夠班警犬入多你一條罪
唔明有咩保護作用

佈係鐵馬上面

掉d國旗比佢地
寓意中國狗

咁不如國旗放警犬前面地下，區旗放係身

愛港力

咪傻啦班黑警殺紅眼, 點會將支區旗放係眼內

區旗使用有無犯法, 黑警破壞區旗有無犯法, 告邊個咪又係政府話事, 無謂啦

大陸人物質支援反送中

PUSH

班狗唔會驚區旗
但係如果俾記者影到踩係好大鑊
香港人支持香港拎旗係理所當然

用返以前市政局枝旗好過啦，抽氣扇真係拎唔出街

區旗 突然諗到香港憲法保衛戰

禁止將國旗、國徽、區旗及區徽用作某些用途
會唔會犯咗呢條

區旗有星

果張唔係紫荊花，係宮粉羊蹄甲

認真，區旗做tee好似真係唔得，反而披住應該唔犯法。披住唔係等啲狗唔敢打，而係一種士氣，有同伴嘅感覺

大把運動員披住國旗點會犯法

佢理得你乜乜花
我呢加懷疑你XXX
咁就拉你番去
咩三合會成員
任佢up

示威唔係商業用途，可以用

場合不同
欲加之罪 何患無辭

襯咁做喺香港仲未會比公安捉走

區旗國旗綁實路障ok?

d盾唔好痴區徽上去啊

好似鬼佬示威咁cosplay住去 搵人扮維尼熊

拎住區旗係黑警前唱走音版國歌

最重要係夠哂畫面
一定要買

踐踏國旗的狗

揾人用大speaker播國歌激勵下市氣

唔驚畀政府告暴動，驚被告違反國旗法

睇紀錄片見過有人將d鋪曬國旗既鐵馬同路障推去犬防線，但真係唔好，犬揮棍或噴野落去的話，太侮辱國旗

push

冇用，佔中試過擺小學生個等身大人板照拆

頭像無法例，國旗有法例

可以一試

無野既 咁佢地犯多條罪啫

呢個ok呀
雜種咁撚要面
啲狗就算嗰下照咬你
事後都好可能秋後算帳

最好一地都係
影到啲狗踏住就最好

冇用，黑警選擇性執法

愛國愛港示威

咁不如係前線唱國歌
利伸唔識咩係國歌法

你區旗照打撚柒你啊 機械唔會分
同佢地怕犯法?

區旗可以係喺活動、示威、集會場合用
運動員、觀眾、反佔中班人都揮區旗巡迴、上街啦
但區徽已經有條例講明唔得
但區徽已經有條例講明唔得
但區徽已經有條例講明唔得
重要的事要説三次

print大量維尼大頭像 之後貼上盾牌/防禦裝備度 個場景應該會幾滑稽

呢招真心有用,如果班警犬做得肉酸,仲可以大條道理放上微博

國旗黨旗佢地唔敢掂,佢地咁撚驚共產黨

區旗既話可以去中南度睇下

香港警方人心未回歸,毆打身披國旗百姓

一早就要做。同埋我都唔撚明去現場揮英國🇬🇧咩用意

呢d都好驚?你做d咩佢都係亂寫嫁啦,既然係咁你洗咩理佢寫咩

琴日有帶去

個個黃婆婆黎，不停揮舞

買旗做牆

忍辱都唔得,抗咩爭

黑警濫權濫到咁, 都唔期望佢會尊重區旗

但區旗係我地香港人既身份象徵 披係身上可以勇氣加成

icon即係圖案，揾勻成段得紅字有提到圖案，只係話唔可以攞黎做商標廣告，
畀埋詳細條文嘅link，亦揾唔到邊忽有違法，不如解釋下點犯法先？

邊位巴打夠忍辱就用埋黨旗
一黎國旗法唔包黨旗,你唔洗怕犯法
二黎你身披黨旗比警犬打既話,大把故仔可以寫,而且你知道大陸人d智商幾低,有片有相佢地一定信

推
前線一人一塊

諗起愛國中遊行完
成堆五星旗仔丟哂落垃圾桶

區徽姐係襟章？

印出黎做地雷

HK$65 現貨 洋紫荊 香港區旗 國旗 Country Flag Citizen Flag 升旗

一定要買唔可以自製？

人緊要定旗緊要？
人都打， 旗會唔拆？
班狗個mind set已經係攞正牌無視所有法律
佢地只會驚比佢地地位高既人， 例如高級犬/議員/律師

點自製

有乜所謂，而家大陸人都係覺得我哋支持緊修例

要買

要按規格製造

規格係跟size,顏色？
如果符合到得唔得？
白色用噴

唔知而加仲有冇
n年前赤柱d market有賣

士氣係好重要的

區旗好了，中国國旗就小心反而俾官媒造文章

契哥

我就係睇左呢個

愛港先要拎住區旗

你知抽氣扇真係唔代表香港囉

唔知，我再去同大家摷一摷

1313
銅鑼灣商務 區旗現貨
5號7張
4號4-5 張

搵人撲左先

試下問啲書店會唔會有多啲貨

區 旗 規 格
區 旗 的 形 狀 、 顏 色 兩 面 相 同 ， 旗 上 紫 荊 花 兩 面 相 對 。 本 網 頁 僅 以 旗 桿 在 左 之 一 面 為 說 明 之 標 準 。

區 旗 旗 面 為 紅 色 ， 以 中 華 人 民 共 和 國 國 旗 紅 為 標 準 。 區 旗 旗 面 呈 長 方 形 ， 其 長 與 高 為 三 與 二 之 比 ， 區 旗 旗 面 中 繪 有 一 朵 白 色 動 態 五 瓣 紫 荊 花 ， 其 外 圓 直 徑 為 區 旗 旗 高 的 五 分 之 三 。 各 花 瓣 圍 繞 區 旗 旗 面 中 心 點 順 時 針 平 均 排 列 ， 在 每 片 花 瓣 中 均 有 一 顆 紅 色 五 角 星 及 一 條 紅 色 花 蕊 ， 紫 荊 花 中 心 點 位 於 區 旗 旗 面 中 心 ， 旗 桿 套 為 白 色 。 區 旗 圖 案 如 下 ：

醬料來自禮賓處

Red Army

暫時未見有組織
但買定到時衝出去派

你示威為乜 點打都打唔過啲狗
係要效果 要搏見報

唔好成日諗住玩膠走精面，無捷徑架。

圖片網址

貼係喼到做盾 冇得輸

香港憲法保衛戰

守衛香港何來不尊重

點解有人覺得狗會驚你支旗
記者佢地都照扑啦

畫面效果
做人無公關食得屎

唔會攞呢支爛鳩旗

同埋物資如果有 大鼓既話會好好多，敲落去會振奮人心

我支持香港警察

PR

搵大型習近平畫 鋪係路面
我地退個時隨時踩得
但佢地唔得

買美國國旗🇺🇸

而家環球時報話無指示修例 姐係林鄭勾結台灣搞台獨 同意圖封鎖中國經濟對外窗口

問題係咁會畀外國睇為你仲支持香港under中國

用97前嘅都唔用大風車啦

咪就係，班狗做乜都唔犯法，同狗講法律

港獨或歸英又點？
反正你唔係，中國都屈到你係。

香港已經回歸中國一部份
別妄想外國會為你地著想
要幾單純先認為外國會插手

偷換咩概念？邊個話認為外國會插手？
外國插唔插手一回事，畀人覺得香港人仲支持under中國就唔得

就係個畫面效果有問題

我都係果句 香港回歸左中國係不爭既事實
好多人愛國 但唔代表愛黨
希望你明白一樣野

只可以講自己香港自己救